6年砸8.12億歐！哥迪奧拿燒錢換不到歐聯冠軍

曼城教練哥迪奧拿自從離開巴塞後，就再也沒有帶隊拿到過歐聯冠軍。在曼城的三個賽季裡，他們甚至都沒有進入過四強。今季，他的歐聯夢再一次被熱刺戳破。更重要的是，他這幾年間一直是球壇中收購投資數額最大的主教練。
西班牙《馬卡報》在一篇文章中表示，從2016年加盟曼城以來，哥迪奧拿已經在轉會市場上花掉6.08億歐元，但他在歐聯中兩次倒在8強，一次倒在16強。
第一個賽季，他花費2.13億歐元引入史東斯、根度簡、捷西斯，結果曼城在16強對陣摩納哥時被淘汰。上個賽季，他又花3.175億歐元引入貝拿度施華、艾達臣、獲加、文迪、拿樸迪和丹尼洛，結果他們在8強被利物浦淘汰。去年夏天，他們又用6700萬歐元從李斯特城帶來了馬列斯，可就在昨天他們又倒在了熱刺的腳下。
《馬卡報》指，如果算上哥迪奧拿在拜仁時期的花費，他的投入就會上升到8.12億歐元，但是在拜仁他也未能贏得歐聯。他引入了葛斯、泰亞高、維達爾、賓拿迪亞、道格拉斯哥斯達，雖然他們依舊主導著德甲聯賽，可是花費的這2.044億歐元仍然沒給哥迪奧拿帶來一個歐聯冠軍，他們連續三年倒在了4強。
此外，《馬卡報》表示，曼城老闆曼蘇爾自2008年接管這支球隊以後，他已經投入16.6億歐元，但他們仍然沒有成為歐聯冠軍，很明顯這已經不僅僅是錢的問題了。
（Julia）

Julia

fans：
1. 英超>歐聯
2. 已令曼城升級
3. 有規劃
4. 其他人帶得更差

主帥問題，辛尼都唔正選

計得太盡啦
其實兩場都應該炒得起熱刺